新民黨：建議下年度預算案派$8000

新民黨就下年度財政預算案與政府提交建議，建議向全港18歲或以上香港永久居民派發現金八千元。本身是行政會議成員的新民黨主席葉劉淑儀否認建議為紓緩抗爭氣氛，而是想直接幫助市民。

新民黨又建議，包括為新生嬰兒父母派發二萬元資助金，即俗稱「奶粉錢」，並向近期受影響業界如零售、旅遊、交通運輸等，提供不同紓緩措施。

財政預算案一般明年二月公布，葉劉淑儀指，是鑑於目前經濟環境及社會氣氛提前建議，若政府接納可以隨時推行。

政府又諗住用埋啲小恩小惠既手段
收埋有良知既香港人，DLLM

香港人繼續為真普選和自由抗爭係一件事
唔好因爲小小錢可以收買人心！仆街政府！

727元朗見！

唔撚駛講啦
8千用哂買物資呀

4千都未收到

正想咁講，錢照收，抗爭繼續，多謝政府課金😂

通漲啦，起碼1萬啦

夠膽佢就派

屌你呢個時候建議驚選情啊?

不如直接派一萬億啦，比返哂全部錢我地，咁就順手收返哂留比明日大愚既資金

示威好過番工
人人有工番！

錢照收 舞照跳